asso學生等於垃圾？

眼見好多連登仔話asso仔係垃圾，經non-ju係走後門入大學。點解jupas入大學既人就唔係垃圾？佢地既能力就勁好多？

乜你覺得dse既考試制度可以全面既評估到學生能力？識背書，識考試就係有能力既人？

asso仔果兩年時間唔係白費，亦都唔係好似jupas入大學既人咁日日係到玩係到fing, 吸收到既知識都會多啲

non-ju唔同jupas, 唔係淨係單單睇學術成績，成績只係代表左個門檻，睇下考唔考慮你。
同時都要interview, 而interview表現係好影響大學收唔收你
non ju明顯評核既角度全面啲

一個人既努力係唔應該俾人抹殺，唔該話人垃圾之前睇下你地能力有幾高

咁低能嘅dse都考唔好

岩

你都識話低能，所以呢個考試係有效分辨學生能力？

收皮啦屌

咁不如唔撚洗考公開試 改制個個升asso先考入u

仲係度講咩學生能力
讀ASSO都唔方勁得去邊啦
廢就要比人笑 唔想比人笑咪努力入大學囉
入到去邊個得閒笑你
係得D入得ASSO但又冇自知之名既人先會好似樓主咁

上連登勿認真

Btw non ju真係幾黑暗
聽過d prof點簡人覺得好兒戲

但係你都改變唔到asso仔係公開考試失敗者呢個事實

以前AL年代成日聽到有個論調：
公開試成績差少少/炒左語文科, 入唔到3大/心儀既科
寧願讀asshole拎個好gpa, 入番U

心諗：又打飛機

而我真係唔見dse入大學既人能力高幾多？

大把人non-ju入到大學 carry曬啲人

用一條rule去評核
就已經係最公平既方法
點解要因為你條垃圾去改遊戲玩法？

另外，點解讀u既一定係玩
讀assohole既一定係讀書？

有咩高見 你呢個駁都唔譜駁既垃圾

依家講佢唔夠全面 係條rule衰左既人未見得能力廢、冇價值、係垃圾

咁又點？

屌，你話dse係一個評核唔公平
咁non ju成績=門檻，咪又係靠interview
咁interview能力差唔代表我其他差?你non ju in衰左咁同prof講呀
asso唔係問題 唔撚承認自己失敗嘅asso仔咪有問題囉
你放榜前係咪預左自己dse失敗，講定dse係唔公平一條formula去考全部人?
梗係衰左先講啦
唔通你best5 30仲會話dse唔公平咩
做asso仔就認，仲講on9野只會更加無料
利申:2015dse asso仔，已入hku，我承認我dse係衰左，但係我問題 唔會走去怪個制度

你覺得asso唔係垃圾的，記住將來揾工，係咁強調自己asso果兩年幾努力，幾高分
你自己知自己事啦，你屌完人唔代表你唔係asso出身
你永遠都係讀過asso的

唔知巴打你咩科 但正常都睇GPA>interview
GPA都有反映到學生讀書能力
屌既就係屌dse評估唔夠學生能力
如果dse考法、教法冇問題 我會承認fail果班係敗類、係垃圾
但依家係dse鳩嘛
我地都考過dse 你真心覺得dse、制度冇問題？
係既話我諗你都係填鴨式教育受害者

Btw 我真心膠唔明in果陣同prof講反映唔到自己能力有咩問題

Asso係垃圾
點解呀
因為asso仔本身就係垃圾

連登仔 大學生 dse成功人士

講真句讀u嘅又點會明asso係做啲咩
況且仲有啲無讀書嘅係度笑人讀asso
做好自己未得 有咩好澄清

喂，你不如講埋小學，幼稚園呀

唔差在講埋u呀

年少時期嘅野講黎做咩啫

係

Interview果陣

老細: 點解冇first hon，你能力差?

你: 老細，咁唔反映我既能力差，都係個考核制度問題，都唔全面既，都係科ama啦，拉低我成績，我專長係commu，但係又無呢個course讀

老細: 咁姐係能力低啦

你: 你都食古不化既

老細: 睇黎你commu都唔掂，而且有first hon既人個commu絕對比你好

係bo 我錯 sorry

召喚樓主

無唔承認自己失敗，而係呢要大部分人以你讀過asso而定義你係垃圾，係走後門入大學

一睇就知你玻璃心

唔好亂咁估人點反應啦
我只係屌啲人話asso入大學既人能有比dse入大學既低

你覺得入得u既人

會唔會讀唔掂asso?

如果係HKAL呢

呢位心理學家、dse成功者，何以見得？

講真 有機會差過asso
科major既能力又唔係係dse度反映

DSE係收生制度

Non-Ju又係收生制度

唔明有咩走唔走後門~

UG本身就有位留俾Non Ju

除左asso仲包埋GCE A-level或者IB~

拎自己個DSE成績黎打飛機個D可能未出過黎做野

俾你J夠4年~ 之後就慢慢唔會有人理你邊間畢業~

唔好咁小學雞成日係度開po 叫春~ 好好地進修~

大把無讀書既中學雞搵得多過大學生~

利申AL+asso+degree+master都讀過既老鬼

後門入咪後門入 你理鳩人地講咩
你入到U gpa keep住高都無人夠膽話你啦
跟手讀埋個master 出黎做野月入十萬
到時後 根本無人記得你係咪讀過asso
你回頭一望 你開哩個post真係戇撚柒鳩

仲有好多同學之間既鬥爭

仲啲gpa好化學
你奶多兩奶個老師 個gpa就會直線咁升

唔好講咁多，開嚟見我。

感謝會員 係咪要屌 提供笑話

咁如果讀asso接唔返上三大
係咪可以屌佢地垃圾

dse低能在太淺
根本hea讀都輕鬆25分以上
而班asshole仔竟然可以連廿分都攞唔到
所以先至會話asshole仔=弱智

asshole仔不嬲都鍾意揾籍口嚟掩飾自己辣殺嘅事實

dse咪就係考驗緊一個人嘅讀書能力,智力同努力囉囉
如果有個人過唔到呢關 咁條友都分日月係辣殺嚟 仲學乜9人讀大學
更何況dse係全港學生一齊鬥
而asshole就係一個比成堆辣殺圍爐嘅地方
dse成績點睇都比asshole成績有參考價值

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

咁asshole仔又的確係弱智過人嘅
btw其實連登asshole仔數量遠多於純正大學生 所以連登先有失敗者論壇之稱

咁呢個的確係事實啵
讀得asshole嘅都擺明係辣殺/弱智

高能力就唔駛咁折墮讀asshole啦

其實asso 升反degree 同考dse 直入degree 係HR眼中有無分別？

屌，老老柒柒啦
dse係有問題 但係你連20分都拎唔到 你就最大問題

AL都仲有得講下，因為本身已經汰左弱，再上到既垃圾極有限
DSE，冇5條2真係人唔笑狗都吠，有5條2唔代表你勁，只係代表你仲識字，唔係文盲，打乜鬼飛機話唔適合個制度

無可否認 ive asshole係走後門
Ive 考試比哂tips
你唔溫係你既事
所以 i大又好asshole都好
真係走後門入
利申 ive仔 同期有10個上番U

dse 考天才波（語言&數理能力）, 冇讀書天份點勤力都唔會考得高分（best five >=20分）
asso 揀岩科, 憑個人努力 + 識班戰友可以攞高GPA（有唔少科靠鳩背）入返U
有唔少dse相對高分但又唔夠分入8大既人讀asso唔一定攞到高GPA, 可能retake仲好, btw要睇下自己較適合邊個玩法
出黎做野都係睇你最後學歷&work experience, 唔會在乎你經jupas定non-jupas
利申：經asso升U

巴打點睇考中史世史既DSE 我又真係想睇下考中史世史係冇讀書天份又死背既高分，定考天才波既人高分

本身Jupas當年真係派左我去19 city cs嘅 咁我係唔要垃圾ugc 要讀asso啊

我理撚得啲人點講咩 反正我宜家三大已入

Jupas上ugc啲人真係特別勁嘅姐

冇數理天份既人應該讀科史, 起碼有得死背先, 所以我都有d後悔當年冇揀科史黎讀
利申：phy chem 都係得lv3

讀咩都好啦，屋企有錢有樓做廢人都得
講到大學生好似唔洗供樓咁
四年後你就知有家底有人脈幾重要
拎個大學學位黎討論真係人唔笑狗都吠

我dse失手炸

如果講呢啲說話係出自大學生 你都幾垃圾下 照你咁講你入到劍橋 哈佛未？
好似由細到大比啲垃圾怪獸家長灌輸呢啲價值觀灌到咁

其實好簡單 你見有幾多個asso/ non jupas 入 3大醫科 3大law 同 gbus ? 只能說 DSE 會包括埋 對有potential 入神科既學生 考核 所以DSE 既考核模式會比較有認可性

所以話asshole仔真係零舍on9
jupas得shitty cs呢種18分就入到嘅水泡科offer都有得打飛機
靠走後門入三大都竟然值得自豪
其實asshole走後門同新腥港人靠每日150單程證走後門根本無分別

tl.dr
回標題 yes

真係駁唔到

睇正皮數...連登有好多asso仔

個世界係咁架啦，I大比asshole笑，asshole比恒大樹仁OU笑，恒大樹仁OU比lingu，lingu比bu ied笑，bu ied比cu ust hku笑(唔好問我shitty呢)
講劍橋哈佛，又係一種講馬要快過馬既概念。千祈唔好話蝗蟲拎老綜等於垃圾，因為你未係Bill Gates

跟住佢地就會話 吹咩 你要考咩Dse 先入到 我就輕輕鬆鬆係asso cg 爆4 就入反3大 仲可以exempt 濕9科既 credits 係到 笑你on 9

垃圾都唔緊要

冇人會怪你

但係唔肯認自己係廢物真係

仲要講到自己同jupas入u既人同一個lv

有自尊係好 但唔好自卑到自負

窮撚多數低智商（父母知識水平低）, dse唔夠人玩咪比機會佢地走後門, 如果唔係點向上流？ 經dse入神科既十居其九都係富撚, 如果冇左asso 咪比d佢地玩曬？ 況且讀asso都要take risk, 升唔返u又搵唔到相關工作隨時雙失, 同中六畢業冇分別

asshole仔卑鄙到靠走後門入u 仲要笑純正大學生要努力温書先入到u
腥港人攞綜援唔做野 然後笑9班靠自己努力賺錢嘅香港人
所以話asshole仔同腥港人真係好似

駁唔到 😰

Asso都唔算西
以前會考果陣d人讀pre asso先經撚典

學店為求掠水真係乜鳩野都做得出

曲直難分
照你咁講不如鬥家産啦

大學生一定係玩 logic fucked

攞綜援唔做野既人點同asso仔？ asso仔唔洗做野就升到U？ 你呢d on撚觀念根本係富撚笑鳩窮撚, 純正大學生笑鳩走後門大學生

唔好話全部， 但除左果d 真係温極都唔識嘅人(雖然咩為之"温極"已經可以講一餐), 仲有果一班天生係某科死敵嘅人(例如， best 5 26 分， 不過中文U 同通識1 左， 但十分討厭永世唔想再讀而去讀asoo) 果d 人之外， 當然以上真係少數， 其他真心就算唔覺得自己廢都有必要好好檢討一下。 但事實係dse呢d試考嘅唔係iq, 考嘅係自律性， 呢d試只要你肯有番少少自律性都唔會太差。

算啦, 經dse升u既人唔會明經asso升u既人, 只能奉勸一句：自己有先天優勢既人唔好扼殺左先天不足既人既後天努力

講依句既一定唔撚係大學生
一句就露馬腳

根本就係想踩低正宗大學生嚟拎自尊

Asso high dip non ju >>>>>>>>> jupas

Jupas入大學個啲未識野通常大學會用曬黎玩

咁班蝗冇努力過靠政府過日子 又的確係垃圾喎 果啲笑 可以大大聲添 但asshole又好乜都好 至少佢願意為自己爭取啊 何必要因為自己好似快人一步而笑鳩人 有幾多個成功既人係完全靠天賦 仲要成功之後就笑人垃圾
Btw 唉 上連登勿認真真係啱

佢意思係話你低能都不如

好佩服樓主咁認真同班撚狗既假膠講道理

眼見好多asso仔入到u

佢地係好勤力，我敢講佢抄既notes比人多

但係上堂完全聽唔明

in class 完全0貢獻

professor問佢又唔識答

有時候呢 比你升到上黎都無用

因為你根本handle唔到

出到去搵工只會多個包袱

就係知自己太廢 dse loser 冇信心retake dse考得唔好先讀asso 唔明有乜問題 唔通明知冇機仲要曬時間去考多年咩 你用啱你嘅模式入 我同啱我嘅模式入 唔明有乜好比較 入唔到大學笑 入得返大學又要俾人笑 入去之後gpa高過jup人都係繼續俾人笑 雖然我都覺得有啲asso入大學打曬飛機咁真係好戇鳩 又話咩asso難話dse嗰啲真係 表示身為垃圾asso仔真係覺得好羞恥 第時上返去都唔會想人知自己讀asso入

吓 我係笑撚緊Jupas啲人入左水泡ugc仲係到自豪喎 錯focus喎老友

我係走後門入三大啊 吹咩 你都可以架

垃圾

認真
ASSO真係幾垃圾
學生各方面既能力都差幾皮
奇奇怪怪既人亦都特別多

利申: 讀過，垃圾

面皮成尺厚

根本就係asso升到u但打哂飛機，又或者入到u又唔比心機讀哂左個學位既先抵比人笑

sor 係我認真左 你地繼續派膠啦 又唔影響我嘅😂😂😂

呢張圖最撚on9，明知係考爬樹，大笨象金魚又不自量力咁「投入」呢個測試入面同馬嬲鬥，你話係咪自取其辱？贏唔撚到就話人唔公平，明明仲有好多條路比你自己揀而你唔撚揀

睇樓豬你打呢篇廢文就知asso 質素
先假設jupus入u 一定玩9fing asshole 個個努力讀書
再假設asso 入u 有interview 全面d
但你知唔知jupas 入u好多都要in
我個fd 想入dental 個分>UQ IN 衰左都入唔到
樓豬根本就係玻璃心怨天尤人
我從來都唔鄙視ASSHOLE 努力入U 嘅人
但我極鄙視讀ASSHOLE 入唔到U 賴地硬嘅人

再講 睇正負皮就知連登仔係垃圾集中營

Asso前期真係比較弱 final year就去到year 1平均水平

樓主係asso仔，完。

唔想認

冇問題

去度搵工果陣

你就明自己有幾垃圾

cv印住asso連見工既機會都冇
你話垃唔垃圾?

dse 係簡叻人 聰明人入大學
asso 係簡勤力既人

dse 份卷難個d真係要有d腦先識做
仲有分析同答題技巧 唔係鳩背

asso係百幾張slide 入面直問
係鳩背 好似小學生問題咁
不過要背足百幾張slide 先入到大學

我覺得唔可以踩asso 渣既
努力都唔係易事黎

高過20分就高分

咁都要比一餐，一打唔駛找cls

月經post
其實個問題唔係咩Asso 入u定點 而係出面班人點睇你
你係Asso入 出黎見工人地點都戴有色眼鏡睇你
如果要改變人地既思想 點解唔做好自己 做得俾其他人更好
利申: 外國jj DSE炒中文 讀左2年cc入左間排頭30既u

咁宜家就係有效篩走咗連低能都考唔好嘅人
利申 唔同意asso一定=垃圾 純粹跟返你思路走

有啲人係比較適合Asso/大學嗰種學習方法
我有個friend DSE唔夠20分入左asso
但依家入左U之後CGPA好似都有3.3以上

一句講曬
你有無見過medic dental gbus嗰d神科會收asso仔先

睇嚟唔止炒中文喎

asso有d人係公開試某一兩科差但有d科好神既奇才

如果maths a chem a炒中文入唔到大學
咁咪浪費左個奇才
所以呢d route係有需要

如果係你不如屌d人特登走去外國ALevel之後報non ju啦

e.g. 有d nba球星係Undrafted
無人選中就唔可以入nba既話咁佢地都無機

無人反駁？

10皮野不如拎去叫雞好過

有d咩學生自殺新聞個陣就鬧個社會同家長俾太多壓力學生
咩睇得太重學業，公開試同大學學位

根本大部分連登仔咪一樣
dse衰咗話人廢
讀asso話人垃圾
non jupas升返u要俾人歧視
淨係覺得dse一take過入得到大學既先係成功人士

al 個時都無咩見人屌asshole 仔

jupas入大學既日日玩日日係度fing?
講得出呢句已經想屌尻你

無得駁

點解一定要讀u

asshole 仔之後入開大行傷 繼續做呀蘇仔

成班asso仔踩低jupas ugc, 抬高asso, 但又目標入ugc, 究竟係咩諗法 姐係non-jupas先係最威最勁，asso先係重點？咁樣asso收生標準係咪應該要高過8大

利申：舊制jupas 三大，垃圾一個

部分同意巴打既講法 但入得asso同hd既多數都係冇乜點讀書

人地過咗海就係神仙
有offer就可以正名大學生
唔少仲要係三大五大
似得你地班jupas次失敗者讀OU LingU都打曬飛機話人走後門
人地一拎三大offer真係完爆到你後門都見唔到

利申： HKU

咪就係

十皮野叫隻臭雞好過

Block左好耐啦 仲理佢

稻草人

爆到三大/八大就真係過到海係神仙既
但爆完都係入OU SF之流，甚至仲係做asso仔既咁點

咁咪就係冇得一碌鳩打沈一船人

個D假膠撚狗姐

但係大笨象同金魚老豆老母同成個大自然都要佢做呢個測試喎 覺得個測試做得好將來條路就好 路係好多條 佢地唔係自己「投入」 係好難唔入 加上宜家佢地老豆老母有幾多可以支持佢地仔女走想走既路 仲要咁快比十零歲既佢地決定自己既路

入黎睇迷離哥哥發功

AL年代讀asso未必唔係唔讀書
但DSE個批九成都係唔讀書/無心讀書

asso仔都打飛機
咁我一 take入三大咪打到暈？

你讀過asso/hd engine就唔會咁諗，某部份科真係唔係靠背就得，要自己靠理解逐步逐步推番條式，而唔係好似中學啲maths咁背咗個format就可以寫到條式出黎去計甚至比埋條式去計當然，啲背科同埋吹水科就真係弱智都識，但一講到數科雖然一定唔會難過大學啲數但都唔會鳩背就得

你條asshole仔又喺度打飛機 扮曬識理解咁
既然你班弱智吹到自己有理解能力
咁你dse數理科肯定攞好高grade啦

咁asshole仔不嬲都出曬名厚顏無恥架啦

英雄莫問出處 依家入咗U咪得

我認我廢呀maths,bio得條4咁又點？講事實你又話打飛機，你咪對住自己張dse/AL cert打飛機囉

再者 我以前攞過2個中同yr1 (1個hku 1個hkcc)嗰陣嘅calculus course啲 past paper嚟睇
hkcc嗰份根本就係弱智程度 是旦一個m2攞4嘅人已經足夠輕鬆做啱曬攞A+
而hku嗰份就真係高汁好多啦
所以你班asshole仔就咪撚打咁多飛機 以為asshole啲弱智卷同大學卷程度相若先得㗎

英雄當然莫問出處
但辣殺就梗係要問清楚 方便分類再回收

asshole既數根本係m2 partA d送分題黎
搞到班友識做就打哂fly機以為自己真係數神

垃圾點樣努力都係垃圾

拎十皮去去叫雞啦

連登仔標準等於現實標準

唔想俾人話垃圾就努力上U
用能力證明自己

得把口係冇用既，入唔到U係事實

都係個句 asso咁多人總有垃圾 亦總左勁人
鬥完dse同asso 亦可以鬥hon 鬥完hon又可以出黎鬥人工 無盡頭 樓主唔係垃圾asso仔既話咁你咪靜靜地低調啲 上到U咪自己開心玩下 反正因為你asso身分而睇你唔起既人都唔荒死好人得去邊 根本連理都唔洗理
利申今年asso yr2 收到non jupas offer 有大學讀 開心死

一個post睇曬連登有幾多asso仔

錯
讀得asshole嘅9成9都係辣殺
智力正常嘅人又點會炒dse而折墮到讀asshole

連登最多就係asshole仔
所以連登先有失敗者論壇之稱

你咪繼續囉 繼續係論壇到罵asso仔拎自信囉
反正我上左岸 不痛不癢

大把入啲廢u既人都唔抵得asso仔dse考得差過佢地 但後尾入啲好過佢地既u
利申：Dse reject左堆廢u offer 入asso衝入三大

垃圾就dsc直上大學都係垃圾

Asso仔勁過dse直入ugc 樓主萬歲

利申: dse直入3大 first hon

好心你班廢柴入唔到大學就咪撚讀
好似我咁中學畢業做地盤
日薪高過你地啲大學生
利申 好多大學畢業朋友係我面前都要叫我杰哥

一句講哂，asshole仔天下第一
你班on9仔一take pass入u肯撚定係為左玩
asshole就一定係努力向上埋頭苦幹
唔好問我點解日日淨係玩既辣殺dse就一take pass，咁比心機既asshole就低分
因為肯定係失手或者個制度有問題

純正Asso仔留名

人地可能係覺得直入ugc 證明唔到自己可以有幾努力 所以專登炒dse 入Asso 黎證明自己

有冇人駁爬樹幅圖

咁講法mk仔打架吸毒算唔算垃圾

搭小巴去恆管

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

asso果種為入ugc 埋勁人堆 擦lecturer鞋 r source果種文化 原全頂唔順

嗰條友瞎L咗
明明好多人都駁咗幅圖
佢都竟然可以無視曬
定係佢條asshole仔太玻璃心
block曬所有純正大學生
所以先睇唔到

讀得asshole嘅多數都係卑鄙小人
又擦鞋又互相出賣

問：亞蘇等於垃圾？
答：係。

連登係唔接受失敗 你一日唔係聖人你一日都係仆街 you know the rule

人唔笑狗都吠啦

你啲asshole仔真係好撚on9
如果dse考衰咗選擇retake dse嘅話
入返大學係無人笑你
因為係堂堂正正同全港考生競爭學生
但你班asshole仔衰過一次之後無膽競爭
淨係識去asshole呢啲辣殺堆填區度圍爐
圍夠2年就靠走後門呢種卑鄙手段升u
所以先會比正直嘅連登仔恥笑
正氣凜然嘅連登仔係唔會笑人失敗過
而係笑你班asshole仔嘅儒夫及卑鄙行為

正氣

ching 有道理

班Bba狗

唔垃圾洗撚讀ASSHOLE

十三四分都可以走後門是咪on9😵

你就繼續做死一世中學畢業地盤佬

ASSO仔讀書垃圾係事實

係呀

十皮野拎去叫雞仲好

女神都有得你中出呀 傻鳩

垃圾應該安守本分

做番一堆垃圾

唔洗嬲啦樓主 連登不嬲都係屌Asso Hd，就算入到八大又會屌唔係三大，就算入到三大又會屌唔係神科 上連登唔洗咁認真

你咪害鳩樓主啦

我地講既係事實

係有料既咪retake dse囉

有幾多料自己知啦下話

十皮野拎去賭波智力正常少少都換到首期番黎

我poly HD過 雖然入返ugc 我認我垃圾 講咁多做咩

啪啪啪中學女神仲爽啦

十八歲扑扑脆

隻鮑又新鮮

自己又係處於精氣旺盛

大戰一晚中學女神真係十皮到抵

畢生難忘

不嬲都覺得asso入到u果班係u gpa都唔低個人亦都唔廢
不過樓主呢d垃圾又唔認廢又要賴個制度真係好垃圾
jupas直升果班係u一定日日玩唔讀書
利伸: jupas直升科大 你去科大兜轉咪知d學生係咪日日玩
不過你入到先啦

人唔笑狗都吠

咪就係

人地由細到大都咁努力 你呢

臨到中六果陣開始溫

自己廢垃圾咪認囉

以為讀完asso 2年比得上人?

人地唔會進步既 傻鳩

歪風會殘害唔識諗既連登小學雞

多個interview就夠撚膽死話non-ju入u評核角度更加全面 你個腦裝屎啊？

算啦 連登仔最撚鍾意抬高自己踩低人
佢地最撚勁 個個神科五星星
讀過asso就係垃圾屎架啦

中肯

又撚班垃圾asso仔🤣
起撚曬鋼咁

不能認同更多

唔一定睇最後學歷有時bachelor先係最重要，唔好ff咩master洗底不過你升到ugc咁無嘢啦

Non jupas入u 又點？出到嚟咪又係人工高過asso仔

升到u咪得
升唔到真係倒錢入咸水海

其實個人能力一定唔係學歷上
就當要係學歷度比
入asso-->degree-->master-->PhD
路可能遠d 但係有料ga 唔駛係度要得到別人認同

之後返工 除非你想做專業人士
唔係asso, ugc, 分別未必咁大
都係睇個人醒唔醒同際遇
身邊大把人讀唔成書撈得幾好
唔同日日做鍵士有用?

我身邊大把人讀唔成書撈到好差wo😂

呢樣真 個問題係好多asso仔死都唔認自己有問題 賴呢樣賴果樣 唔衝出黎都冇人會笑你

不嬲覺得 asso HD 升上 ugc 啲人係認真好多
老實講咁介意出身做乜？入得返 ugc 邊撚個理你咩出身 最尾咪又係同一張沙紙
利申 AL jupas 直上

CV上面大大隻字印住asshole

讀asshole就好似接受黥刑咁
一世印喺份CV度

又故意開post撚asso仔

asso 咁撚淺，讀完唔夠做

見到樓主話，公開試考得好=識背書，識考試，已經唔洗討論

其實大部分讀u嘅人都唔會歧視asso仔，我身邊好多朋友都係asso升上黎yr3，我唔會無啦啦笑鳩人。
（但asso升到上黎都唔好攞gpa撻人啦，試過比個asso升上黎嘅朋友話同我鬥gpa...... ）
當然係有少部分人鍾意踩低人，抬高自己，例如ou嘅學生自卑入唔到hku，又踩下asso仔連ou都入唔到，覺得自己有價值啲，最大問題係自己自卑。
所以樓主其實唔需要介意，成日見到asso仔嘅post，小部分人會support你，但更多嘅人係笑你自卑到要開post辯護圍爐、反感asso仔。

Sorry囉asso仔

係呢到啲人鍾意見高拜見低踩

你係大學同人講asso上番人地都話你勁
大把朋友asso上first Hon

咁得閒打咁大篇野都知你呢條asso係垃圾
Asso仔食屎啦

中西史=死背？考試淨係答啲史實出黎？

算鳩數啦你
班走後門狗升到u都根本唔會敢同人講自己係asshole仔
純正大學生喺asshole仔面前梗係會客氣讚佢哋
但暗地裡咪又係瘋狂恥笑

大把純正大學生都歧視asshole仔
只係表面上唔出聲
到gp project要分組嗰陣就見真章

asshole仔不嬲都on99
明明自己辣殺到連公開試都考唔掂
就老屈公開試制度不公 考得好嘅都只係死背書
以此嚟掩飾自己弱智嘅事實

ching sick ball

屌講撚到好似得asso先有interview咁

唔係gp project asso仔仲落力啲咩？
我識嘅人又真係冇笑人，例如o camp/ hall，基本上一半都係asso，大家都冇私底下笑/明笑，無啦啦冇咩好笑。
除非係個asso仔吹噓自己先，話自己好過班juaps/鬥GPA，成日比較，咁樣就真係抵人笑。

asso學生有垃圾，亦都有啲勁。比如廿幾分但中文2咗要入嚟嗰啲，身邊識親依啲都係爆4，冇都起碼3.85 up
利申 理性討論，自問自己係垃圾asso仔

睇下邊d asso仔，係基礎文憑之後讀asso ,hd個d真係好撚on9 基本dse合格都無。仲要佢地d思考方法勁有問題

講咁多做乜 睇下上到去係邊個屌打邊個咪得囉

asso係垃圾由提議個陣已經知啦

好心讀asso就打少啲j
我都係過來人
如果唔係靠自己主動去學好advance既知識 Asso個兩年根本就浪費時間，跟syllabus學到既野好有限，但有幾多人係咁？
唯一好處就係讀咩都可以拎到好高分，拎番啲信心

利申 asso升番上hku，grad左都覺得自己幾努力都追唔番人地個兩年intensive既學習模式

見過dse低分過我，asso 爆4上hku

我懷疑成日寸asso 嘅人一係水泡科，一係大學都冇得讀

一係讀到要比迫quit u

坦白講asso仔正正常常安份守己咁讀邊有人會笑你
係成日有班人衝出黎柒踩番jupas入u嘅轉頭
仲有唔好神化asso仔講到個個都好勤力好大競爭咁
兩個中學同學dse19,20分入到去hea住讀都3.9
有個15分英文得3嘅入到去都有3.5仲要grp proj carry人
仲未計學店本身就係派grade
考次mt大半班擺A
根本智力正常嘅入到去成績都一定唔差

上個sem有日day off屎忽痕去左sit asso堂
下晝堂成個lecture 10個人都冇
啲人Present連完整一句英文都講唔到
講到一半自己係到笑
樓豬仲好意思話asso仔個個好勤力個個發奮讀書？

仲有樓豬一開始假設埋jupas入u一定係9fing淨係識玩
唔該得閒入科大行番轉
Liba lc冇人嘅話我即刻喺蘑菇跳落去

利申: jupas入科大

d人經常話教嘅野好難 成日爛grade 又無女仔科大其實係咪好似傳聞中咁慘?

見過好多dse低份過我，asso hea讀爆四上三大
我懷疑成日撐asso 嘅人一係asso仔，一係準備入asso嘅dse雞

hea讀 好睇你點睇
總會有努力既 係你睇唔睇到既姐

asshole仔打飛機打到精蟲上腦
竟然幻想其他人係因為葡萄你哋有得讀asshole先攻擊你班辣殺

連登好多asso

asso係垃圾
利申：埃大

勿認真啦，有努力過咩得囉，不過non jupas語文能力真係差啲

垃唔垃圾睇你出黎搵幾錢，GPA, 邊個care #tongue2#lm

屌得好應

未讀過其他u就唔評論教得難唔難啦
Science engine嗰邊會慘啲
聽講啲野都幾深 仲要比nds屈grade
Business呢邊就一般
Year1好多野中學都教過
同埋business school其實係女多過男

個人認為科大chur在個氣氛同風氣
大部分人開口埋口都係mt, sd, gpa, intern
上堂講食飯講出街講
甚至sem break去旅行落機第一時間係check grade
即使你係hea底都會感受到嗰種壓迫感

識真asso真係好淺 考前讀一讀個grade都巳經唔差 唔明d人點解讀到死咁都唔識
利申讀過asso, jupas夠分入3大但炒中文，最後考gce入u

有效分辨架 咁撚低能既試你都考唔掂咪即係分得出弱智同正常人 咁正常人咪入u 弱智仔咪讀asshole hd i大同用ph1既心情做鍵盤戰士囉 咁都諗唔通睇黎你直程唔啱讀書

啱架 入得asshole hd i大都係無理解能力既傻鳩 對佢地黎講 讀書就係瘋狂鳩背 IQ全部唔到100

ching所言甚是

讀得asshole嘅9成9都係弱智

答案 係

Al年代既asso而又上得返大學既其實唔差，畢竟al以考試黎計太難，失手真係唔出奇
但而家個試咁撚易，肯努力實得你都係入唔到，咁不如算鳩數啦

唯有死死地氣比十皮讀asshole hd i大。日日ff自己點樣爆4升番上u 不過眼見啲升左u既同學享受緊u life 越讀心理越唔平衡 唯有上黎出post拎番僅餘既尊嚴

ASSO 真係無用
講學術已經唔夠大學生黎
講做野又唔夠IVE勁
好難叫人睇得起你asso仔

再者 dse考既野本身唔係難
英文係基本語文能力 你連3都無
好難說服到人你handle 到大學英文
我甚至懷疑無3個堆人 佢地要用google translate先睇得明論文同notes

數學都係d基本邏輯同圖形
m12已經唔係必修科
根本數學低過4 佢邏輯思維又係有問題 甚至無去操卷

中文 通識不予置評
選修科 又係難過ce少少 甚至乎係你強項 (除非你on9文科人take science)

係大學收生最低要求4C1X既情況下 你只要有大概廿分 即係平均每科拎隻4 都已經有大學肯收你

係咁低要求既環境下 你都考得差入asso 叫人點睇得起你
我係老世都唔請asso仔啦 請個ive起碼都交到d貨仔

同意你大部分
但最尾果句好on9
踢波勁過美斯先可以批評美斯？

讀得asshole嘅9成9都係弱智
正常大公司都唔會鍾意請呢班辣殺(m記保誠除外)

去你媽的ASSO仔

垃圾asso仔就認啦
樓豬咁做就好似肥婆打篇飛機文話乜肥就有罪？人唔笑狗都吠

係叻嘅就唔洗上網打文攞認同，其他人見你做到野自然會話屌原來你asso仔黎又睇唔出喎！

標籤係有嫁啦鬼叫你當初唔努力一野入大學
你依家咁打文盞俾位我笑尻你啲濕尻asso仔唔撚成熟姐

咪撚咁自卑啦樓豬！

又出嚟打飛機

樓豬柒到深潛咗

唔認同廢除asso 應該廢幾間大學 lu, bu, poly,教院

BU LU 樹仁 THEI 恒管
生存都無咩意義不如廢左佢

樓主 入得返大學咪得
無人會深究你點入大學
點解要在意人地點評價asso仔
人地中意講咪由佢講

雖然呢幾間野係廢
但起碼都叫bachelor's degree
對香港增加整體大學生率有正面作用
反而asshole就應該要cut左佢
一嚟所有asshole仔都係辣殺
2嚟個個都走後門 搞到8大學生質素大幅下降

走後門狗
心態同班新腥港人一樣
呃到居港權就得
人地中意講咪由佢講

asso = trash

/thread

我覺得俾我入asso都上唔返u
利申jupas

好煩 係唔係垃圾唔洗自己平反 做出黎最實際

平反一詞係講緊對一件錯誤認知嘅事作出正確修改
但asshole仔=辣殺 本來就係一件無可爭論嘅事實
所以根本不存在平反

搞笑咩 10a狀元唔會勁過你班asso仔？

是旦喺街邊揾件dse20分嘅人都輕鬆屌打9成9asshole仔啦

收皮啦垃圾

如果人人天生個腦、資源係一樣既，我就覺得用同一個制度考公平，但係世界偏偏唔係咁 正正係咁，李嘉誠先有禁多奴工俾佢享用，世界先會維持到正常。
回返前面幾位，若要每個人都能公平地競爭，請先要改變這個社會運行的方式

咁大學本身就係要比班有腦嘅人讀
所以連公開試都考唔掂嗰堆弱智asshole仔根本就唔應該入u

咩呀
班asso仔話自己考唔掂dse
唔代表無資格入大學嫁
我考唔掂tsa有冇資格做ao

駁5刀
fail咗智力測驗都唔可以代表個人能力低

弊在依家無一個level係同大學同一等級既物體可以證明唔係一定要上大學先係有智慧既象徵呢。點解考試背書比較好既人就等於有腦既人？點解考唔掂公開試果堆就係弱智呢？
如果你有咁既想法只能夠覺得你思想好狹窄

咁如果霍金無晒d儀器輔助佢，佢係咪連弱智都不如？

考試背書?
你試下al d理科係唔係背書就得?
al 連中史都要考分析能力
考唔掂代表咩?代表你渣
連dse都考唔掂又代表咩?
代表你唔係讀書既材料
唔係讀書材料仲想博大霧讀大學?

好心咪能咁多藉口啦。
讀唔成書咪認囉。 比人笑下係垃圾有撚所謂咩。
如果asshole 升ugc 真係咁勁。人人都認同既話就唔會有呢個post 啦。
事實就係除左assohole 仔自己本身， 其他人都會認為al dse 直入ugc 先係皇者。 assohole 仔只係走後門既垃圾， 呢樣野係大部份人都預設左架啦。

仲有。 asshole 仔讀唔到mbbs, llb, dental. 講左d咩自己諗

咁撚霸氣 正評

你講得出dse係背書就搞得掂呢句嘢
就知仔dse肯定好L低分
dse已經成日比人屌出得太淺
根本智力正常嘅人就算唔温書去考都輕鬆廿分以上
連咁淺嘅試都考唔掂嘅人
除咗弱智之外
仲可以有乜原因呢

asso仔黎講佢都算有自知之明

係有部份asshole 仔明明係垃圾，比人話，又唔服氣。 先顯得上面位霸氣 asshole 仔正常

其實以我所見asso升大學班人反而係學習能力廢啲
因為asso兩年慣左睇gpa做人，好睇重啲成績e.g. Assignment lab report midterm
你叫佢地活學活用真係差啲 會成日話無教過

再者，asso入u班人語文能力真係好差
做group project 最驚呢班人
Material又唔識睇 傾計要釋中文比佢聽
Present又口窒窒

dse 入到u 咪又係垃圾級別 腦荀都未生埋 反而以前 AL 入個堆就高質

牙穌仔present 最中意拎住張紙讀。
點知攪到仲口窒窒 好似讀書咁
利申。present 從來唔拎稿

cant agger anymore

我都係2015 DSE，因為中文太垃圾，入asso，已入hku
利申：best5 25

高分低能入到大學
有機會緊係要踩下其他入唔到大學既人嫁啦
唔係到時出到黎就冇機會嫁啦
體諒下人
利申。諗起個M記都入唔到既碩士BB

低分低能入到大學
有機會緊係要踩下其他入到大學既人嫁啦
唔係到時出到黎就冇機會嫁啦
體諒下人
利申。諗起個M記都入唔到既碩士BB

我想問啲直必
點解覺得一個試就夠說服一個人叻定蠢？

咁果啲由asso上，讀到master甚至phd既又點計？都係廢既？

考得掂dse唔一定勁，但考唔掂一定係垃圾

的確係垃圾

係垃圾

成績唔代表一切既，
我依d垃圾ive仔咪一樣做到政府工。。。

所以話 asso 學生垃圾係冇錯

asso 好多垃圾

做政府工都可以係垃圾

垃圾無分貴賤 ive asso 都可以係垃圾

我係話在座咁多位

識做人緊要D

都係垃圾

原罪，此post已完

係垃圾過ugc 無得駁

日日hea等收工每年跳point加人工做垃圾又何妨呢

你理得人點講你姐拎住個ugc學位打飛機咪由得佢打，做呢啲小學雞野既人會有咩成就，理呢啲人真係浪費生命

你班asshole仔做咁多陰騭野咪又係為咗走後門呃ugc學位

係
最搞笑就係班asshole仔口口聲聲話大學生垃圾 話ugc學士學位淨係攞黎打飛機 以後乞食

但佢地最終目標咪又係升翻U

你覺得我係asso咪asso囉

痴媽根—_—
你讀到上去
大學cGPA過到2.0
畢到業 理鳩你「走後門」定DSE
你都係有能力「畢到業」
再加上讀大學除左沙紙 就係要擴闊自己思維
訓練批判性思維的能力 多角度思考的能力
令自己有「跳躍性」思維上的進步
你畢業後幾年都冇依d能力或進步
咩途徑入大學畢業出黎 都係「垃撚圾」
你可能只係一個比維園呀伯 識多小小野的on9而已

有隻asshole仔嬲嬲豬

asso仔會思考架咩咩？
上堂成日鳩坐 lecturer 要佢答問題就口啞啞

小學都訓練到啦

你係咪三大呀
未見過有三大ocamp 有一半係asso仔

Shitty果堆就無謂笑啦

重來無人睇唔起你地
係你地自己睇唔起自己

其實樓主係講緊廢話
問垃圾係唔係等於垃圾

Asso係垃圾，好多人刷鞋刷返上u

師兄, 英雄莫問出處...

呢個真

Asso 特別多狗奴才

系

屌你老母

你似乎係講緊non jupas多過asso, non jupas冇問題，grad完都係一條好漢。連登仔通常恥笑既都係d讀asso又升唔到上去，係到掛住個大專生既朵仲要哪來的自信咁唔驚俾人笑，話都叫努力過乜乜，又話dse柒左唔代表一切，阿之阿draw摩洛哥個款。

利申 純種jupas hku grad

識背書，識考試就係有能力既人？
屌講背書asso 咪仲勁

同班公屋仔開po發窮惡有咩分別

純種hku仔小心比班走後門狗咬

無錯

asshole仔最鍾意賴地硬

大象，猴子，貓，狗。
為了公平起見，大家都參加爬樹考試（dse）來評分吧

依家要揀識爬樹既人
唔考爬樹唔通考賽跑
ass hole仔自己廢就話賴個試
ass hole仔就係至撚多藉口仲要係廢
明明揀緊識爬樹既人
佢地就走撚晒去賽跑
係成班垃圾入面跑贏以為自己好威威

駁唔到

你有無認真睇個句子？
咩叫公平？
你叫隻大象爬樹都叫公平？ 腦裝屎？
依家唔係講個試考d乜，而係本身個試係咪真係合適每一個人黎衡量佢地。

垃圾都學人講公平

咁按照你咁講，佢係搵緊爬樹既人，咁大象係咪永遠都唔夠猴子勁，更加永遠都無可能爬到上去，佢係咪永遠都要俾人話廢物？

文盲都學人回覆啦
有幾咁出奇。

ass hole仔講公平
讀埋d低能course
對手又廢
學人講公平

ass hole仔就柒少陣啦
依家人地係要識爬樹既人啊傻閪（即係要讀到書個批啊）我理撚得你係大象定長頸鹿啊讀唔撚到就收皮啦
靠d垃圾course
成班廢柴對手先入到u
知唔知醜啊
ass hole仔

牙穌子比人屌就係因為明明弱智
仲要以為自己講d野好有道理同人拗。

見過好多asso仔，英文好廢，又要懶係勁搵埋d又難又僻嘅vocab用，但詞性完全唔啱，一組做pj執grammar 執structure執到嘔
我唔係話所有asso 仔都係英文廢，我都見過有人dse 英文5** 但中文得3要讀asso入translate，但一般黎講，asso仔同jupas 入u嘅真係差幾皮

Asso入到u 1st hon砌低哂jupas lun讀到一大phd又同你講咩
On9仔哥哥

做人咁小器既咩
asso 入U DSE入U 咪又係U grad

係，不過垃圾係可以循環再用（雖然香港唔多普及）

老老77 入到u所謂只係識玩 都叻過班asso仔 學習唔係只係書本上 玩intern 玩exchange 玩莊 通常呢啲人待人接物都好啲 醒啲 每樣都係學習 已經唔係停留書本上咁簡單

On9仔哥哥不願面對

條ive仔9up都要應

真係有 Asso 入到 u 1st hon 你點先

asshole仔不嬲都卑鄙無恥
唔知佢用咗咁下流手段逼prof派grade

點解 asso 仔（我假設你講 asshole 仔係代表 asso 仔，如果唔係嘅話你講 asshole 仔只係打空氣）就係卑鄙無恥？要講走後門嘅話其實 JUPAS 係為咗揀適合讀書嘅人，如果入到 U 讀得好嘅話其實只係攞返應得嘅嘢，又有咩咁卑鄙？

見工果陣,大家同樣u grad,但係你讀過asso,hr會唔會問長問短?

睇到幾多負皮就知有幾多Asso仔

正皮嗰堆先係asshole仔

正負皮映一切

會員迷離哥哥請回應

老老實實，我寧願請爛鬼IVE 仔都唔會請垃圾asso仔，見過鬼都怕黑。

asshole仔不嬲垃圾過人

廢就廢啦講咁撚多柒野
又要用多d錢 又用多左時間

傻鳩asso仔有時間就讀下書啦

我覺得dse制度係考讀書能力
入唔到大學既人 能力唔會比大學生差
係讀書方面 大學生係優勝
但係讀書能力唔代表曬個人能力架嘛

你衣家玩緊既係一個考你讀書既制度
你讀得唔好又要話個制度唔公平
唔知你想點
你依然可以賺大錢或者做大事

讀asso既人讀書能力係差過大學生 有乜問題？

asshole 仔正廢西, 成日搵藉口

asshole仔入u好撚極端
一堆入u繼續狂讀書爆四完全冇u life
跟住笑鳩人地話asshole先係最勁（有d科明明讀過）
咁大個人入到大學都正係識用讀書成績去比較
抵人地笑鳩你班垃圾dse都考唔到
另一堆完全唔讀書 上莊狂玩 唔返學爛哂grade
完全唔識平衡 出黎做野多數都係垃圾

死asshole仔 , asshole 讀完會唔會入到紅磚放射架?
dse 都考唔好係度講自己唔廢

city 咁易入, d asshole 仲要經non ju 先入到, 咁仲唔係廢物?

聽講比人圍剿緊
我過嚟增援架

利申：Asso仔 non-jupas 入翻U

公開試失敗係事實 要用另一個方法入U

但我唔會衝出黎證明自己唔係垃圾 冇呢個必要 唔需要去踩低直入U既學生去證明自己

asshole 最垃圾就係明明係垃圾又唔認

死撐左咁耐 asshole 仔可唔可以講下點解asshole 唔會升得返llb, mbbs , op, 呢d科

dse都考埋智力
所以考唔掂dse嗰堆asshole仔肯定係弱智

拗嚟做乜勁
係咁踩低人嘅意義喺邊
定係其實你就係讀完asso 都升唔番上去嗰啲人

asshole仔水平係咁上下

利申 見緊三大都乞食緊 asso仔分分鐘穩得多過你地

asshole仔

I大果 d 晚晚通宵爆肝喺 zone 24 趕 proj, 都係想升番上大學

晚晚即係幾多晚

人地講asso, 你係度ive 做咩?

asso/hd/ive/fd 本為一家

低能野攞黎考低能架嘛傻閪
你明啲低能野人地唔明你笑鳩人？ 黑人問號
就係個教育制度低能先出咁多你呢啲青山仔
呢句野真適合你-智障仔講智障語

他出寶但一戈
[u]㚎[/u[shocking

] ]
弓八
充
犬 十 # hehe# [url]尭兀凶豈疵迅成兓、戱㟌干峔頑三及下兀尭㾨輐厖七豐䇞[/url] b

大 吳弓

asshole仔竟然好意思話人係智障
真係夠曬厚臉皮

傻系, 個教育制度咁撚低能你都過唔到, 咁你米低能都不如?

等於垃圾

講咁多做咩
係大學都係睇gpa

你都on9
我個lab就起碼3個alumni 係sub-degree升
過黎queen mary飲返杯丫柒頭

咪又係subdegree

唔識睇英文
咩sub咩de咩gree
利申：讀青大

我淨係知外國大學為免被人告歧視 會專登收一堆黑鬼,蝻
乜原來香港pg都要跟呢套準則
否則真係無理由會收班連大學都要靠走後門先入到嘅垃圾㗎喎

你咁叻，咪又係要同d asso 仔係同一間大學到讀書，仲要俾人屈機，上黎連登呻

asso = 垃圾
利申今年asso grad

你條asshole仔打少陣飛機啦

果啲派grade既asso就唔好攞出黎講

係有一部分asso學生入到大學爆4好勁
但大部分都唔係呀嘛

asso仔不嬲都厚顏無恥

全部走後門狗都係辣殺

哥哥早晨

早晨

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

撐你，其實dse直上或者 asso上都一樣，你係asso成績唔好都唔會比你駁，所以asso入到其實都係後天努力既回報

你班asshole仔打少陣飛機啦
係政府為咗修補老懵董搞出嚟嘅辣殺asshole政策
先會撥一大批款項比大學去收後門狗
因為每收一隻狗都會有錢收
先會一年經後門收成5千幾件辣殺入u

More 想知多啲

簡單啲講
asso學生=垃圾

唔明嘈咩野,開post果個戇鳩鳩,追住話asso=垃圾既又係戇鳩鳩

一個人開兩個account互片真係

樓豬係on99
連asshole仔=辣殺呢種事實都要問
但原來有咁多asshole仔咁無自知之明
所以要喺度點醒佢哋

你係咪asshole仔

一睇就知你係asshole 傻系

我覺得asso唔asso呢個問題太低層次 問問題ge人 辯駁ge人都太低層次 就好似學業代表左一切(香港教育制度讓大家的目光狹窄？) 標籤難免會有 點樣對待先反映人ge素質
我最估唔到 會有人咁捍衞degree ge優越感 我以為讀degree ge人胸襟會闊D 成熟D 多一份知識分子 未來領袖ge厚度 有點失望
我認為asso degree都係一個經歷 會影響你的人生 但最影響人生ge好似係呢D價值觀 asso degree都活係陰影 asso怕俾人踩 degree怕俾人超 咁樣ge狀況 唔見得有咩好

btw我係一個得把口ge懶人

利申: Asso 升UGC

[quote]我覺得腥港人唔腥港人呢個問題太低層次 問問題ge人 辯駁ge人都太低層次 就好似居港權代表左一切(單程證讓大家的目光狹窄？) 標籤難免會有 點樣對待先反映人ge素質
我最估唔到 會有人咁捍衞香港人 ge優越感 我以為讀香港人 ge人胸襟會闊D 成熟D 多一份知識分子 未來領袖ge厚度 有點失望
我認為攞單程證都係一個經歷 會影響你的人生 但最影響人生ge好似係呢D價值觀 腥港人都活係陰影 腥港人怕俾人踩 香港人怕俾人超 咁樣ge狀況 唔見得有咩好

btw我係一個得把口ge懶人

利申：純正大學生

將篇文嘅asso字眼改成腥港人 係完全perfect match到
所以話asso仔同腥港人根本就係同類人(靠走後門呃好處)

我覺得腥港人唔腥港人呢個問題太低層次 問問題ge人 辯駁ge人都太低層次 就好似居港權代表左一切(單程證讓大家的目光狹窄？) 標籤難免會有 點樣對待先反映人ge素質
我最估唔到 會有人咁捍衞香港人 ge優越感 我以為香港人 ge人胸襟會闊D 成熟D 多一份知識分子 未來領袖ge厚度 有點失望
我認為攞單程證都係一個經歷 會影響你的人生 但最影響人生ge好似係呢D價值觀 腥港人都活係陰影 腥港人怕俾人踩 香港人怕俾人超 咁樣ge狀況 唔見得有咩好

btw我係一個得把口ge懶人

利申：靠150單程證呃居港權

將篇文嘅asso字眼改成腥港人 係完全perfect match到
所以話asso仔同腥港人根本就係同類人(靠走後門呃好處)

樓豬講得好啱

“話人垃圾之前唔該睇下自己能力有幾高”
所以所有經公開試行正門入u嘅人
一開始就已經證明咗能力更勝班走後門嘅asso仔

講起扼殺他人嘅努力
原本就無乜人嘈你地asso走後門
係班asso仔走完後門 又要優越感又要威
仲要講到行正門入u就唔會努讀書咁
先開始越來越多人正視asso走後門嘅情況
而你地做緊嘅咪就係想扼殺行正門入u嘅嘅努力囉

都唔知有咩好嘈 將來邊個搵錢多d 咪邊個威d 囉，理得你係咪asso 仔

反正都乞食事撚但啦

asso 升ugc 乞食科?, 胸襟都唔係對住你呢d 傻系闊啦

利申: 純正紅磚三寶
asso 好似入唔到

弱智考DSE都入到八大啦
做咩要入asso

利申：垃圾埃大仔

睇評分就知個大多數都係阿蘇仔

DSE入ugc係勁，係幾叻既。
多年努力既成果，咁係抵你入既。

但入得同一間u就係自己人，4年大學生涯好快過，與其每日浪費時間，係論壇上搞小圈子，引罵戰，倒不如做好自己。你地都識講香港大學生質素低，但自己20幾歲成年人就仲係度做埋d小學雞野，你自己話點啦

最後一句:dse 入u又好，asso入u又好，你唔係讀神科，出到黎都係袋份奀人工，然後每個月繼續俾大財團壓榨，有咩好拗話邊個低唔低賤。

咪影衰i大啦垃圾

ching見解獨到
一針刺中asshole仔死穴
不過喺連登講真話要小心比後門狗咬

asso都叫走後門... 都要你asso讀得好先入得返U架 DSE直入同ASSO入 係兩條唔同既路啫 但最終咪又係要靠自己先可以入返U

咁點解唔直入u 要讀asso?

點睇保險倫敦金

其實三寶爆煲論係咪由嗰堆葡萄asshole仔開始吹奏

好似係 但其實ot pt 真係full full 地, rd 應該好景多兩年

ha full啫
還有private/ngo

連登最多就係5p asshole仔

腥港人同香港人都有居港權
咁又算唔算係自己人

香港人根本唔承認腥港人係人
但冇得簡

大學生都唔想承認走後門狗

有隻ive仔嬲嬲豬

每年經jupas入u得萬二人
但每年有超過5千隻asshole仔走後門入ugc senior entry
即係幾乎阿豬阿狗都可以走到後門

的確 有人dse失手 有能力結果入唔到u 咁咪讀asso/重考去證明自己實力 我覺得絕對無問題

但任何讀asso/重考既人 都唔應該話乜撚野dse制度乜乜柒柒 依家你死左一次 都再俾兩條路你仲唔夠？成日係度話考試淨係睇成績 唔睇成績唔通睇你個樣？ 大家考同一個試 一樣有基本學習時間（小學到中六） dse又唔撚係a level咁難考 已經盡量公平都仲可以屌 你話有某卷係考唔到學生實力 屌咁係咪份份卷都係咁先 係咪有實力連拎個三都唔得？ 讀asso既如果係度考到好成績仲會唔會繼續屌唔公平啊 又係度吹奏咩入大學唔代表乜 係死讀書 屌 咁撚易死讀書又唔撚見你讀到？ 再唔係就覺得自己好威威 咩讀asso前景好過讀學士 你咪出去睇下同一科asso高人工定學士高人工 對比下晉升機會

我唔係話asso=垃圾 但讀asso但淨係識出黎柒既就係垃圾

利申 身邊asso升上黎既都好撚勁

ching小心比狗咬

asso只係一堆失敗者圍爐互片
點樣證明到自己實力
另外 你係咪覺得如果班asso仔無失手嘅話 就會夠分入u先

點同
新香港人個批核權唔係香港渣番

但你大學non jupas interview
係professor個d認可既教職員去in
俾得offer 即係佢地覺得呢個人有做大學生既資格

professor都未出聲
你係度嘈乜野ge

2者都係不公義政策底下嘅受益者
內地逼港府硬食腥港人
港府用ugc威逼利誘大學每年收超過5千個senior entry
唯一分別只在於港府對收邊個腥港人係無選擇權
但大學有得從垃圾堆中自行挑5千件
被選中並唔代表prof.認為隻走後門狗有資格讀大學
只係代表佢係the lesser evil

係你班asshole仔不願面對呢個事實

內乜撚野地呀你
你自己咪又係比人洗左腦

我想講DSE係考你係咪個通才

ASSO/ HD 係考你係咪個專才

有人唔會係中學個時咩科都啱讀（我講core）

相反上到大專啲才能就會展示到

同一道理，贏唔贏到DSE都不代表你係一個通才/ 專才

asshole仔真係可憐
駁唔到就想扯開話題

你分清邊個係asshole仔先啦大陸哩

你講既讀水泡科都有機會既
大把non ju 頭五入到變中下游，預著freerider同band 3仔先有得屌下grpmate英文鳩

識dse入Kong u (升yr3)同asso cgpa4入kong u(yr3 entry)
英文能力係
Dse frd>>>>>>>>>>>>>>>asso

雖然asso frd都叻，但行動力同做嘢甚至策劃能力入返yr one都仲跟得上既我諗。

再講，asso唔係背書咩
定係分科？有frd 讀asso一星期上一兩堂靠英文好背完就靚grade入三大

連asshole仔自己都唔敢承認自己asshole身份
真係唔怪得人笑鳩你班asshole仔㗎

呢張圖既話你都logic fail咗。

應該你入你既科佢入佢科，直情唔洗比較asshole and dse 生。
例如
Top-up 轉做務實型教學
正常制就理論型咁咪得，asshole又努力又做到嘢先發揮到。

又有一隻asshole仔表演打飛機
dse對專才不利 係僅限於神科
非神科對專才根本無咩影響
例如對於一個數理天才嚟講 只要數+sci 5** 其他科當你得4 加埋都26分啦 已經夠入所有engine
所以班asshole仔少ff自己係專才啦
不過對於asshole仔嚟講 數學得4已經算係asshole界嘅數學天才
只能說純正大學生同asshole仔實力差得太遠 先導致班垃圾出現自己係專才嘅幻覺

原本想俾正評一見最後話要睇下自己能力係咪好過你班asso仔即刻負皮

asshole仔不嬲都意揾籍口掩飾垃圾嘅事實
巴打唔駛咁認真理佢哋嘅廢話
前排仲聽過有隻asshole仔話有人dse28分入asshole努力讀書 但比班垃圾屈機喎

其實點解asso係叫走後門？

你一開始已經將asso學生定型左做垃圾
咁仲有咩好講

你自己做左遊戲既勝利者，有着數梗係話呢個dse制度好 話asso渣

事實係依家年年都有人控訴話dse制度唔公平
e.g中文2但英文,其他科5**都入唔到
中大，港大都話要重新審視，可能有d科可以唔使睇中文，睇best5 入e.g medic

你言下之意，呢班高分到冇倫但炒一科既係唔係垃圾?
人地咁樣不合慣例都入到u又算唔算你口中走後門狗+

因為唔抵得班asso 1st hon grad掛

其實走後門都叫入到 專業範疇中亦需要前線人員

我真心覺得依班人又係扺死唔跟遊戲規則玩
btw 講撚到個個asso 仔都係extreme case 咁

你查吓咩叫走後門
再諗吓班asshole仔入u嘅方法
就知點解

又攞extreme case嚟講
呢種人根本就唔會讀/安於asshole
一係就揀retake攞返3入u
再唔係就雙修 但主力谷dse
最後都係靠dse成績入u

反而你班辣殺asshole仔
9成9都係dse極低分之人
你哋dse成績係實力嘅反映
控訴乜春

其實考過公開試嘅人都知
根本公開試就係極之易考
完全唔温書去考都實攞到夠分入u
所以要讀asshole嘅人擺明係垃圾

asshole仔係一班讀書唔成但又痴心妄想入u嘅垃圾

你隻ive仔知唔合醜字點寫

唔合呀 我都係跟你學師

屌你 唔係ive 先專咩? asso 米又係背書

ive 仔衝出黎柒, 無人話一要睇小你, 你衝出黎就唔好怪人

咁多正皮 連登咁多asshole仔

想問邊度柒

講番先
我唔係asso仔
唔好以為反對你意見既就係asso仔先得
公開試易考
你講到咁易又唔見你攞straight 5**番黎
攞啦 唔囉啦嘛
你一味話asso學生係垃圾
咁個d掹車邊入u/但求入u揀水泡科讀唔掂個d又算唔算係垃圾

就當唔攞呢d所謂extreme case黎講
你好似無答過我點解依家中大點解可以唔睇中文收生 依家係轉best 5
係因為大學都覺得中文呢科有問題，選唔到人才
連d學者都覺得有需要重新審視

你個遊戲出左問題，你跟住個bug位玩贏左
就話呢個遊戲好易玩，人地老老實實規矩就輸就俾你恥笑。依家有人出黎話要檢查啦，你又有咩高見

你拎一科中文科去講dse全部科喎
asso dse成績普遍差係事實
dse並係某程度反映讀書能力喎
你轉個論點好喎

咁點解班jupas撚係大學唔夠少部份asso鬥? 讀書贏家bor
e.g.19鏗哥

感覺上 asso 同degree 分別最大係practical 同theoretical 既分別
當一科愈theoretical asso既人讀唔掂可能性愈高
利伸 純observation 結果

其實asso好theoretical practical的係hd

愈pure Science ge course 我指緊
bba 依類科我冇讀冇乜comment

識起碼兩個一大phd 本身係asso grad

你拎兩個sample 就想represent whole population

我緊係知whole population都dse較差啦 但上面班濕尻睇死全部搵後門無料到嘛

佢一開始係 reply 緊會員迷離哥哥

見隔離post 巴打讀緊mphil?

我係ive仔

asshole仔稱號係柒
搞到咁多asshole仔都唔敢認自己讀asshole
真係可憐
頭先#511-516嗰條柒頭傳教士谷哥都同你一樣扮唔係asshole仔
可惜舊po留下罪證
比我拆穿後就馬上深潛
其實一睇你嘅思維就知你係典型asshole仔
扮乜春唔係

回返你隻asshole仔先
首先回[公開試易考
你講到咁易又唔見你攞straight 5**番黎]

如果唔温書都可以喺一個考試度攞到70,80分嘅
咁呢個考試就已經可以被視為容易考
但你隻asshole仔又係要極端到話無全5**就唔可以叫易考
你頭先先話唔攞extreme case講 但同一個cm就馬上再推另一個extreme
你呢隻asshole仔果然係on99

第二 [你好似無答過我點解依家中大點解可以唔睇中文收生 依家係轉best 5
係因為大學都覺得中文呢科有問題，選唔到人才
連d學者都覺得有需要重新審視]

你呢隻asshole仔真係亳無邏輯可言
中大轉best5 唔等於唔睇中文/覺得中文有問題
而係好明顯係覺得4c1x好有問題
如果係覺得中文有問題 就應該係講明唔計中文啦
你連重點都搞唔清

點解呢個po入面咁多asshole仔個思維都仲停喺小學雞階段㗎
不過咁由唔怪得你哋
因為智力正常嘅就唔駛咁折墮去讀asshole啦

你隻ive仔無經歷足3/4年ug生涯
見識係差啲㗎啦
仲記得大學面試嗰陣
個department head好語重心長咁講過
需要好認真讀書嘅時期已經過咗
嚟緊大學4年 可以盡情做自己鍾意做嘅事 唔駛似高中咁日日努力讀書

更何況大學攞2nd up已經好夠做
無必要死讀爛讀去摶1st
所以大部分純正大學生都係用輕鬆嘅心態讀書
但你呢堆後門狗 多數係自卑感作祟
見到叻你哋好多嘅純正大學生就馬上起曬鋼咁
上到大學仲死讀爛讀就係想維護自己嘅玻璃心

咁asshole仔的確係垃圾啵
如果有asshole仔讀到phd
咁大學收pg/phd時應該真係有潛規則
就正如英美名校為免被告歧視會留一定quota比黑鬼蝻學生入讀
所以年中都唔少成績唔標清 能力唔高嘅蝻 成功入讀牛哈劍
其中原因不言而喻

而asshole係由政府強推嘅
所以政府ugc而加每年都要留5千幾個位比senior entry
一嚟營造asshole有認受性嘅假象
二嚟吸引更多讀書唔成嘅人讀asshole
同樣 如果數據上pg/phd學生無任何後門狗嘅話
咁咪即係擺明車馬串asshole政策無撚用
所以大學有潛規則收asshole仔入pg/phd係一啲都唔奇

除咗呢個可能性外
真係諗唔到有乜理由要收班連ug都要靠走後門先入到嘅垃圾

本身對asso仔無咩意見
但識人中學hea足3年 入hkcc升上hku year3
周圍同人講 唔撚熟無聯絡成2年嘅fd都借d意講d廢話 講講下就話自己有咩u咩u嘅offers
傻嘅都明係去串鳩其他人DSE入八大
再加上唔知係咪當黑 Year1識親d asshole仔個個都
GPA 連2都無 但成日掛住hku頭銜打飛機
自此反asshole 特別係hkcc呢間咁嘅野

另外關於入面學嘅野 相信靠DSE入U嘅巴打見到入面d exam paper真係得啖笑 數學科我敢講 m2咁辣殺嘅syllabus 份卷嘅水平高佢n倍 根本同教科書題目差唔多 你就知道幾誇張
如果咁都tran到credits就正 真係勸人咪入u寧願去玩2年先 好過入到u去死讀爛讀先得個A-/B range
學費好似仲平d
利申：屎忽痕同人去sit過一堂 咁岩果堂show成份past paper 可能會以偏蓋全啦
但自此就覺得asshole仔所講嘅努力
基本上只係同文盲學識26個英文字母同基本生字一樣 唔係話你無努力
但付出嘅努力 出黎嘅成果 可能連DSE學生水準一半都未到

asso學費貴好多喎
basic數理科係全校一齊讀 有讀過m1/2同無讀過既日會讀唔同程度既數學 咁你有讀過自然覺得易
死讀有A-都執到啦 真係好想知你係咪其他全部A+

無可否認 SPACE 學生水平低過 HKU 學生好多（其他 Asso 唔敢講，只係講 SPACE）。
HKU PHYS1250 有一堆 year 2 嘅 SPACE 學生一齊讀，SPACE 學生嘅 mean 低過 HKU 一大截（其他有 SPACE 學生嘅 course 我唔敢講，只係講呢個 course），仲要係呢啲 course 出咗 grade 之後 SPACE 嗰邊係會升 grade，HKU SPACE 嗰啲更加唔好講。吹到話 Asso 升上 U 勁過 DSE 升上 U 真係 。我認為 SPACE 經 DAS(Direct Admission Scheme) 上 year 3 嘅平均水平同 DSE 入 U 嘅 year 2 差唔多（話晒都 filter 走一堆唔掂嘅）。
但係好似會員迷離哥哥吹到 Asso 入 U 嘅冇一個係掂又係 就算 DSE 入 U 大部分喺入 U 之後 hea 住讀，都有少部分係 aim post grad 而努力去讀，而 aim 得 post grad 嘅大部分都有返咁上下 quali 先會咁做，咁如果有 Asso 入又 first hon 到嘅即使同最 top 嘅冇得比，其實都唔算係垃圾。

係啵真係貴d 自膠sor
我屎忽痕去sit果堂係for有讀過m1/2 如果唔係我個fd就唔會出現
btw我中學無讀過m1/2 係臨尾一年暑假先開始試下自修 因為m1/2有3仔對入u有d著數 最後決定去考有4
考完已經唔記得晒咁制 所以應該唔算讀開掛
最後果句可能我太眼訓 get唔到你想講咩

都有聽人asso升試黎GPA過3.5 但可能我識人少 識親都1.x
有心讀我其實對佢地無咩偏見
但真係好憎d人靠asso入u去串返以前DSE入非搵食科/非三大嘅人 明明無講野成2年都要去同人曬命
純粹因爲呢班人令到我對整體都無咩好感

你唔柒邊個柒? ive 仔入唔撚到u 係度嘈

隻ive 仔見識少唔好怪佢啦 佢要衝出黎柒唔同阻止佢咩

我意思係你死讀拎個A-都咁唔滿意 想知你係咪其他全部A+姐
上到U靠死讀都有A-應該要還神 好老實死讀應付dse就得 大學都死讀不真係死左佢算

不如變番AL,睇真實力

我同意
利申: 讀過Asso, D野唔難

同d無撚腦真係費事嘈
人地淨係睇你research experience同能力 乜原來係咪asshole都有關
喂 人唔笑 狗唔笑 你老母都吠啦死傻仔

幫過哂asso同ive仔補習 Asso啲野仲易過ive

屌你asso真係狗屎垃圾去讀都拎到三啦

btw 人地主力收1st hon
係咪又有潛規則 jupas撚要3.5先1st hon senior entry 3.0?

分2條隊拉curve
情況同你隻ive仔入u嘅方法一樣
同全港競爭嘅話你入撚到u咩
咪又係靠喺垃圾堆圍爐走後門

hku space同hku一齊上嘅course咪又係分開比grade
純正大學生同走後門狗分開拉curve又有幾奇
橫掂你班asshole仔都玩唔起公平競爭㗎啦

做咩又提返asshole呀
係U度分開拉架咩?

係
牙蘇就係垃圾

利申:牙蘇仔

大學將弱智人士同純正大學生分開拉curve根本就好合理
否則以你哋連u都入唔到嘅水平
恐怕grad唔到